SOFTBANK軟銀HIGH哂野

輸咁少, 對軟銀來講濕濕碎啦,
個市而家牛氣沖天,
一齊來學牛叫
牛牛吽!牛牛吽

又話要賣阿里

又跌過~

其實孫正義喺科網爆煲果陣已經high過一次嘢
唔明啲投資者點解當佢股神咁拜
佢成世淨係死好運扑中兩隻正嘢：阿里巴巴／yahoo日本

佢新個堆扑唔柒中 投資一堆洗大錢中資...

唔怕生壞命，最怕改壞名～
宜家軟哂啦

叫硬銀唔好咩

夠晒啦

賣阿里都夠做啦